［急］富士急去yeti滑雪場

行程係聽朝去富士急玩完食d野就去yeti
據我所知應該係搭巴士
但係邊個站上最好？
點樣最方便最快